USB 變左死魚，有無recovery公司推介

16GB, 內有文件要救